留意下,正苦已經開始進行全面操縱計劃…

國泰獲香港政府入股注資兼貸款，終於正式成為「因瀕臨倒閉而落入港共政權掌控的國泰航空」。因航董事會日後加入兩名政府委派的「觀察員」，雖然無投票權，但管理方針更「尊重」政府「意見」，幾乎是肯定的事。

香港的公共交通，最大的地鐵，政府持有七成半股權，類近國企，此所以一遊行就停駛；新巴城巴，再加渡輪如今也被中資收歸旗下，住港島的黃絲到時可能要轉乘電車或者踩單車了。綜觀全局，香港由非中資「揸旗」的主要交通企業，餘下只有電車和九巴了。

國家隊進軍的行業範疇，已經不再局限於戰略性產業。由最初中石油、中石化進入本港汽油市場；到2014年港燈和中電分別引入國家電網和南方電網；內地大亨入主各間本地傳媒；中移動擁有5G最多頻譜(幸好港英政府在九七年前及時開放電訊市場，否則恐怕今日香港人只可選擇中移動或者中聯通)；
以至最近數年內地地產發展商大舉投地建樓，都說明了中共已決意要香港成為中國的其中一個城市，是否國際化只是其次。港澳辦副主任張曉明問香港人到2047年如何獲人大取得繼續實行「一國兩制」的授權，香港繼續以這個速度「大陸化」的話，這個問題恐怕已十分多餘。

Source:

想大家留意下,正苦其實已經一步步削減本土資源去壯大自己擁有大部分股份既業務,雖然我地資源唔係好多,不過都希望大家可以一人行一小步,好好運用自己手頭上既資源,唔好比佢地落入正苦袋,唔好搭黨鐵,保護好香港人本土產物...
唔想10年後,或者5年後,又或者1年後...大家先黎後悔

垃圾公司
咩都賣撚晒比中資
出賣香港人

罷鐵罷左好耐啦,唔想比錢正苦
呢牌出港島會多D搭叮叮巴士同船

其實真係好悲哀,香港人可唔可以珍惜下本土文化多D

最驚係好快我地既資源都會落晒中資袋,唯有多D支持撐住啦...

我都係,私營全面收歸晒真係到時真係聽黨由命

正苦係有心做低其他交通網絡,收歸阿爺,你睇可加可減機制幾時有減就知啦,仲要年年加仲大把人照搭

明顯,所以打死不搭empty r
其他交通根本成十年先批加價一次,通脹都追唔到

控制晒d交通容易d控制埋d人生活ma

支持本土交通,就算少少都唔好比黨鐵同正苦營運產業賺,分分鐘撥比d狗打我地

有遊行即停一係就好似831咁